攬炒巴(Judy Lau)一出事成個波台即刻洗板 都幾肯定重光團隊係pr

波台 + 重光團隊 = pr公司 = 共產黨 = deep state
希望大家唔好中計 繼續捐錢支持攬炒巴

出名個堆波台狗跳哂出黎
一睇就知夾好哂時間

迷上拿卡的本領 block佢係啱嘅

都預咗遲早到佢
重間重間有名氣嘅黃店拎嚟批鬥
到而家延伸到去攬炒團隊都預咗啦